bmw 避震機問題

116i後面個好似彈弓既避震機外圍有個膠包住
個舊膠裂左分開兩截
想問下個舊膠叫咩名
同埋年檢有冇問題

過唔到
換車

無問題
驗車照過
師兄咩年份車

2013年，今年要驗
個舊膠叫咩名？
好似包住個彈弓咁

緩衝膠/減震膠？
唔係塔頂膠

類似依種
裂左分兩截

塵冚？2013未必過到

我都唔知叫咩名
我買入果陣部車已經同樣情況
係HKMI話我知，話可以留意但唔係大問題要換
半年後驗車無問題

偈凳膠？

上網睇左
Jounce bumper

個舊野叫鬆糕/吸震膠
外面包住叫塵冚

尾避震機鬆糕，驗車一定肥

好似叫避震機膠.....

2013車要驗咩？應該唔使喎